如果有一人一票選特首，胡官會唔會當選？

今時今日香港人只可以對住d數字改花名打飛機，咩777＝柒柒柒
咩意義都冇！
有冇後悔過佔中？
宜家俾揀你會唔會袋住先？
如果有一人一票選特首，胡官會唔會當選？

唔會，只有淋病一人入閘

戇鳩啦 過咗政改 薯片一樣過唔到提名

所以都係得林鄭有得選

此po已完

一人一票就一定係林鄭對葉劉
唔撚駛諗

東條英璣同希特拉揀一個
揀到你咪支持831嚕
蠢人

淋病 孽瘤 二揀一

就算胡官有得選
垃圾港豬淨係會投公關好既民主之父

想問下咩叫民主